發現腳膠一隻。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母死肥毒撚

下 好瘦

呀伯拖鞋

好like我褲襠

幾時死呀仆街屌你老母

weeeeee

啲貓好撚慘

好like我

救命好萌
咁嗲人好正 巴打帶返去養喇

男人老狗冇腳毛

好撚肥 實好好奶

見到有個兜 應該有人餵開

比你奶呀

驚見肥羊

隻貓舔完你隻腳 實會中毒 口吐白沫 唔好再搞佢地！